跪求抽血員絲打巴打答答我

請問只有中三學歷但系有抽血證書(抽血+心電圖機操作+留置靜脈導管)可唔可以做抽血員 唔該曬各位

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

HA?
得中三學歷你做pca3再內部升上去會比較好。
坊間抽血證書只係入場券，入到去要再讀

唔係through HA 報好似係冇用

抽血員係PCA2
好似要中五/中六